# Projet Communication

Gitlab du projet lié à la communication à distance par Théophile et Tommy

Constitué d'un CMS custom en php pour récupérer des informations sur les messages qu'on compte s'envoyé. Il prend la forme d'un formulaire qui enregistre du data dans un fichier data.json.

Discutions:
https://ether.happyngreen.fr/p/r.91b9513cd1426e52cf8d232d7de29ab9
